【突發】中國長城正式block左lihkg

人在強國
要vpn先上到child登

天

好似都block左一段時間

呢幾日嘅事

班五毛狗咪又係繼續出嚟吠

上星期去上海仲上到

慘!
連高登都block埋

上星期深圳重用到 SAD

冇得上連登
唔再返大陸了

同志們 你還記得明天的滅總行動嗎？

有VPN在手 放馬過黎 ，

中國製造2025

講起都心酸
已經沒人會接龍...
我地都老了

同志身體老了不要緊 對反共的心仍在就可以了 反共精神不死!!!

朝廷認證，好事黎

裝備已放在先前談好的地方

偌

日

本

同志,我謹代表國民黨為明天嘅反攻大陸行動為你作致敬.

亦代表五毛數目預計會激增

去揼骨上唔到連登

中国2025必胜
深圳人民医院万岁

万岁万岁万万岁

而到係中國公安,你已經被包圍

認同，證明我地某程度上做緊啱既事，一定要守住呢度，唔好俾佢變成第二個香討

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

唔係話vpn都ban鳩埋咩

明天一路小心，別被捉到

佢捉唔到咁多

咩vpn

安排好離開路線了嗎？

安排好，只是不知道如何藏好習總的屍體

用咩vpn

習種，明天不見了

係因為劉霞事件先Block咋。

遲d應該會開返。

上星期日仲上到
順手問有咩vpn app推介？

中國又要贏

前日門始

VPN please

開始

同志，明天的行動準備好了嗎

連返大陸用解鎖通。
連美國用熊貓vpn。（坊間好多 自己慢慢研究 應該俾錢嗰D會快D。

同志，明午2時望能裡應外合大舉反攻，左手仁義為標記

唔明點解一直都唔block

正 又少咁啲蝗

勁共勁共勁共

方便五毛做野掛

同志，記得穿紅色衣服，讓後世紀念我們血洗賊黨的明天

我們不是一家人嗎 為什麼要仆左我們

打倒列強，打倒列強，除軍閥，除軍閥；努力國民革命，努力國民革命，齊奮鬥，齊奮鬥。

[red 外[/red]

外

正式向連登亮劍

唔識接龍

天滅中共

究竟仲有咩係用到

貿易戰其間，中華民族到了，最危險的時候

飛

召喚小鳯姐

殺啊
殺到爛臭閪解放軍
電
腦
大
爆
炸

vpn冇收皮？

向著太陽向著自由，向著新中国🇨🇳
各位明天見

新年番左大陸惠東個頭
上wifi 已經上唔到lihkg 啦

點會係呢排既事

用開漫遊唔影響

用錢解決問題

早幾日仲上到

「咯咯咯。。。抄水錶的～」

滅

中

共

航母生鏽要大修多啲！
畀蝗蟲知道亂佢軍心

唔係架 有時上到

大家是咪搞錯左一樣野

係連登block 咗 內地同胞嘅ip

5你老母

證明五毛搞唔到呢度，太多仇中言論阻止唔到，咪唯有block鳩咗你算

你準備好向習總肖像吐口水計劃嗎？

支爆嘅味道

上個月已經上唔到

屌解呀

匪國製造2025都未大肆宣揚開去

v2ray 有時番強國都成日連唔到

國民黨邊會反攻

中国からのアクセス結果：NG
中国からアクセスできないか又は別の問題がある可能性があります。

感謝黨

Latest results for ...
Beijing BLOCKED
Shenzhen BLOCKED
Inner Mongolia BLOCKED
Heilongjiang Province BLOCKED
Yunnan Province BLOCKED

點都會唻。奇怪成兩年先block

連登已驗證

真係Block左 ， 已經有幾日上唔到啦

根本就冇五毛

習包子

點解依家先block？功成身退？

刁大大

德政

正

Block左一星期左右

早幾日返左大陸過
大前日都仲上到
前日已經上唔到
原來係全部block
嚇到我

其實block先好，中國太多人

樓主鳩縮

屌你上網鳩吹都吹樣咁廢既

要上實有方法上到

五毛都係搵食 犯法?

仲有vpn上到咩？推介下

宜家好多都要錢。試下天速skyso，but未搵到一款係可以係大陸流暢咁睇Av既

大陸仲上唔上到高登？

仲上到喎

咁你入唔入呀 on99

琴晚9點仲上到 跟住11點就上唔到

入到呀

尋日上上下上唔到，以為比阿head block咗 過多陣連百度都揾唔到

亮劍

你係撚大陸咩 ？

點解咁怕中國製造2025

CMHK

推

5毛先學識國際漫遊係點run先返工啦仆街！！！

推推

報個平安先

官方認證

點解咁都冇正評?

廣東軍區準備反攻北京

港毒基地

有圖有真相

心入面正左

留名

原來有人用
以為個個都ssr

收錢嗰啲好多都上到